季後賽1000+400+200!字母哥僅用41場 歷史最快

東岸準決賽第三戰，公鹿100-115不敵熱火，大比分0-3落後。

本場比賽中，公鹿當季球星吉安內斯-阿德托孔博砍下了21分16籃板9助攻的準三雙數據。

他生涯季後賽達成了1000分400籃板200助攻的成就，他僅用41場季後賽就達成此項成就，NBA歷史最快。

MVP咁勁,等睇反CUP4-3

同唐77一樣

唔組巨頭邊有得贏

圑體運動 一個勁有咩用

0-3都反cup到真係史上第一

係NBA先有咁多柒野

咩1000+400+200

為左想打飛機整埋咁多on9數據

睇到都尷尬😅😅😅

今年美斯都25+20

呢個起碼都係成季數字

拉
唐乜撚嘢77

唐77都唔識